昨日twitter大量封鎖批評中共既accounts

隨便碌都見到人講,eg

推特是中共開的吧

原來twitter都會奶共嚟手仲衰過zuckerberg

Twitter有侵侵 唔反了

咁做對佢有乜好處?
中國會開放返網絡?

應該有內鬼and/or 大量水軍玩投訴制度

不嬲架啦
仲極力封鎖右派人士啊

應該有大陸人員工內應 + 水軍投訴

扯貓尾就block 左先算

幾時封埋特朗普

岩啊冇錯，係「中」教歧視，即鎖

左膠都好撚鍾意twitter ban 9右翼架

fb 班三毛都成日用呢幾點舉報
上次張人渣垃圾們 党需要你地 都比人b左

有人搞緊
［極醜惡］[法西斯］左癌女權撚組織 聯署要求twitter ban 侵侵 account

世界癌細胞 支那

用左大量鬼account投訴
再加支藉員工做接應

呢d去投訴應該會解封

好心咪撚再用支那員工啦

google 同 fbhk 都係，有咩直接同侵講就得，之前侵開咗個 web 專處理呢 d

夠薑封埋侵侵個account

Twitter被佢買咗

Twitter 都攪真係無地方好去

中國諗住靠製造業買返起美國公司之後撚佢地狗

64近了